我女女唔比我睇波

話說依家睇梗曼車大戰
佢放工打黎
之後話我hea應
又嬲左我

睇佢個波囉

岩岩哄完
就見到車仔反勝